走啦屌你老母

浪費大家努力

真係叫極都唔撚走

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

走啦 唔好留

正常黑警點都要做野，今日唔好比機會佢地出黎啦